ipad 8 買邊隻鍵盤好

諗住買部ipad當電腦用 搵下先知有咁多鍵盤

1.

2.

3.

4.

5.

第2 羅記有trackpad 果隻

獨立keyboard 可能會用得舒服啲

買黎做咩先 我買完冇乜點用過⋯⋯

我諗住ipad當手提電腦用 打字用keyboard快好多

知唔知士多有無得試/買

打咩輸入法先？之前同你諗法一樣，但速成啲字既排序同電腦又唔同，成日打錯，如果個mon有啲距離既話揀字都睇到眼痛

倉頡

拎出街嘛 順便當套用

咁一定要輕加可以反摺，Smart Keyboard folio 不二之選

第二隻有觸控板個隻反唔到？

你之前用開咩keyboard？唔好買magic keyboard

我人生第一部電腦

但ipad點當手提電腦用

睇到netfilx youtube 用到tg wts ig
打到字 search到野 已經夠

人地咪問你用乜keyboard囉

乜ipad依家用到whatsapp?

btw, 建議正正經經買M1 macbook air

乜鳩啊都話第一部電腦
網頁版用到

無錢 唔要 無需要

唔想要藍牙 2多100蚊就多個觸控
我諗都係1同2之間揀

真心當唔到電用吓網頁打吓code出去一陣入返嚟
同我F5

一定要keyboard case? 會唔會考慮Logitech K380 + mouse/trackpad? 價錢同你買個keyboard case差唔多, 但就保留到iPad本身嘅portability

case唔係方便快捷啲咩

打code? 我唔打code

你唔知你之後會用部iPad嚟做乜
我係輕量homekit用吓home assistant 要打吓code
都F5

我係針對你話想用部pad嚟當電腦
係無可能

好 咁我ok其實我主要係想睇youtube
得閒用下word咁

會唔會配埋mouse會唔會用scroll?
得trackpad 同magic mouse先會scroll得順

scroll即係咩意思

咁其實都係睇手感
我之前冇用開呢啲keyboard
依家啲位唔同哂 打字變到好慢 又成日打錯
你自己想唔想有case

中間個掣轆上落

我尋日去試玩過 一分鐘都keep到40字以上
諗緊塊觸控版會唔會喺我打字嘅時候唔小心掂到搞到撳嚟撳去

我諗無乜需要 始終係觸控mon

你諗吓你放部機喺枱面
隻手要浮空都攰
不過可以買有trackpad 嘅KB~

咁你覺得2. 個trackpad如何

我自己打字個手勢就hi 唔到個trackpad，覺得最麻煩都係啲key位唔同哂，你冇問題其實就ok，但你仲有咩係concern先

5隻鍵盤 唔要藍牙
純粹諗緊觸控板個問題 知唔知store有無兩款實物試用？

唔知Logitech
但magic keyboard 記得有得試

magic係指長型白色個隻？

但我覺得五款入面，第二款Logitech好似最好

第一款

個隻好似係叫smart
magic係pro個隻嚟

等我去store試玩下先 thx

唔知你用words係做乜
不過如果你打paper要開好多Journals嘅
就真係MacBook > iPad

Keyboard用過logitech K480同K380
K380打得舒服啲

讀完書了 純粹用嚟寫文用

啱啱去a studio試完1 軟式keyboard係ok但唔完美

試埋二

a studio無等陣去睇下士多

有種感覺apple store冇Logitech試

我都覺